中大Email俾國安狗上門搜屋，未知有冇被捕

超市禮券顛覆國家政權
國安法地圖炮已經射埋去黃絲KOL

有無揸返幾手

股票

百佳 李+x

一田藍架喎

熱狗立會議員比起E-mail仲不如

「家中長輩送俾我」

唔知賣相會唔會變洗黑錢

賣相賣到上車

我意思係藍嘅都會顛覆國家？

拉埋長輩

誠哥按示，你搵到我先算啦🤣

土匪賤種格

搜屋係因為劉穎匡？

推

佢icon幅相假到

竟然無執返劑

唔驚俾佢責死咩

是但啦

多謝連仔同毒撚
睇左當屌左